其實如果冇還擊意志既話，不如唔好再出黎啦

有冇人答到，而家咁出黎9行9封路跟手比人拉，會爭取到咩？

成日幻想突顯警察執法不公就可以得到民意支持
係呀，而家全香港都好支持示威者
不過明知出到黎係送頭個個敢怒不政言
咁有咩用？
最後政府仍然可以用極權為所欲為

送頭夠啦，係時候反擊

定係有人答到我，而家出黎係expect政府點回應？

推

而家只有兩個出路
1. 地下政府
2. 麻包袋

兩樣可以一齊做

等樓主比on9仔話係P牌

麻包袋

721

唔好再做無謂送頭
要送 起碼要有人付出代價

無人知答案

討論勇武行動既時候，我地都唔可以冇左一個清晰既目標
單單只靠香港人係完全冇可以贏
我地要統一清晰目標，先可以凝聚反共力量黎個真革命

入黎睇睇

醒啦！當你仲集中講緊五大訴求同港獨既時候，其實推翻共產黨既機會出現左...

反擊係最好 但問題係有幾多人敢反擊